其實第2單睇得出掟汽油彈果個好撚仁慈

唔知係唔係比泛民洗腦洗得多
如果一個每分每秒都想報仇既人, 一撚定係掟門口

證明一日唔洗撚到香港700萬人想以牙還牙,萬倍奉還, 一日都只敢搵死物做目標 永遠過唔撚到自己果關, 唔撚敢殺生,唔撚敢玩暗殺

有黑幫背景呀，係唔係勇武人士都未知